[集思廣益]一人一個暑假可以做嘅體驗

暑假又就嚟到
小弟我大約有兩個月sem break
又唔想留喺香港做廢青
想去下唔同地方做義工/coach surfing/打工換宿/其他體驗
各位巴絲有咩好推介？